發夢要節制 唔好夢遺留痕跡

知道大家發夢發得好激烈，腎上腺數上升，但係真係唔洗post上social media話比全世界知你發夢。求求各位手足保護意思要夠強，保護好自己，唔好覺得自己發夢點點點就覺得自己好威周圍講周圍post，求求大家